(大發現)個名有個偉字就唱歌好聽D?

側田(羅定偉)
陳柏宇(陳廣偉)
吳浩康(吳偉男)

陳X霆

顏福偉點睇？

掌門人

如夢初醒獸

佢去左邊

坐開監菊花上癮

我淨係諗到曾志偉把聲

大家唱歌都咁好聽 打和啦

側田係羅定偉咩？

唔係高登果個咩？

梁朝偉

怪唔之得我堂姐夫要改名
原本有個偉字

姐係側田用真名上高登？